拒絕賣肉‼️有冇人覺得近排ゆいゆい小栗有以露得多左唔係好健康😓‼️

學埋寫真坂46賣肉d衰野😓‼️
比d死嘔心毒撚睇蝕哂😓‼️
我地想睇既唔係賣肉既ゆいゆい囉😭😭‼️

今貼抗議不貼圖‼️

我愛你

希望某啲劣質飯可以比啲尊重

Who

你吖 屌你老母爛臭化‼️

會唔會太靚女

想睇 圖？

屌你老母你全家過唔到今晚

露係露多左，但有＂野＂睇咩？

平到........

決定左要守護

發肉緊仲想典。。。

幾歲呀人地

摩牙

痴能線 瘋了 都已經瘋了

jed thx

都係岩本蓮加正d

48唔賣肉仲可以賣乜？

賣握手‼️
我地ゆいゆい本店握手一姐‼️
邊似你白石麻友手又唔撚握淨係賣肉賣成廿萬本‼️

生狗出寫真未